{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089064?place[place_type]=GID&place[gid]=1089064&place[latitude]=37.6949021063&place[longitude]=127.2458358069&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 진우네펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南楊州のジヌネペンションです。 愛犬運動場を保有しています。 個別テラス利用可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションでなければなりません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 その場合は全額払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルが処理されることがあります。 IPTVとWi-Fiがすべての客室で利用可能で、ペットは1階の客室でのみ可能です。 駐車スペースもあり、ペンション周辺には渓谷が隣接しています。 客室情報は201号、202号、101号(ペット同伴可)、102号(ペット同伴可)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合は全額払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルが処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "ペットは1階の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車スペースもあり、ペンション周辺には渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "客室情報は201号、202号、101号(ペット同伴可)、102号(ペット同伴可)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 530
    }
}